［多謝手足］多謝今日火燒藍絲既手足

多謝你既勇敢 嚇鳩班藍絲
等佢地聲都唔敢出

我夠膽打鳩藍絲 但唔夠膽淋鳩藍絲

多謝手足

謝謝

推2

多謝完 推返是日三大重點，thanks

推

教你點辯護燒藍絲手足

幫手洗風向

多謝手足
不過呢啲招少出為妙，一個唔覺意真係有機會變老謀，因為火燒係真係一段時間先出事